消防問題

我租左間舖，做左假天花，商場話要改消防花灑頭，有冇人知點計

急

做得假天花，即係俾你擋晒，最少要加下頭，你搵商場消防保養問左價錢先

你裝修師傅唔老實..
咁都唔提你..
又有錢收